喪屍故 / 逃離香港屍城 (本故事純屬虛構)

新手寫故 希望有人睇
第一章
大家好! 我叫做阿永，係警察部任職特種部隊，如無特別的示威，只會係特種部隊科總部操練。先介紹我3個最親密的同伴先。佢
地個名分別叫，阿一，阿成同阿銘，我地的總部位於沙頭角警察部大廈地底的2樓。沙頭角警察部大廈非常神秘，就好似UMBRELLA總部一樣，係地下有成10層樓，做住各種化學研究，最神秘就係10樓，隱藏住極多神秘生物同多種化學物品，無人知係咩黎，因為10樓只有阿冠同阿軍博士工作。要入地底要先坐一架用超合金製的火車，行駛10000米先能夠到達地底1樓。而要再落更低的樓層則要通過每層樓的閘門先能夠進入。

第二章
「I PHONE 電子鬧鐘響起，我被嘈醒，起身睇一睇時間，又到7點，夠鐘起身返總部啦，我嘆左一口氣，心諗又係辛苦的一天來臨啦。」我即刻刷牙洗面換埋制服，係沙田揸車返沙頭角返工啦。之後就揸左半粒鐘車去到沙頭角。再形容下沙頭角警察部大廈外形係點啦，沙頭角警察部大廈樓高15層，外牆鋪左黑色的玻璃，出面睇唔到入面，但係入面睇到出面，而入口就同普通的警察局冇分別，但係要入地底就進入警察局5樓全層的火車站，再搭火車先入到去。
「嘟嘟，又過一道閘，終於過到最後一道閘，我心諗返呢份工真係煩，要過三道閘先有火車搭。」咁之後就用左1個鐘搭火車返總部。
「呢次大穫啦，有大單野，阿永快D埋位入我OFFICE傾行動。」我上司MICHAEL對住我講。
「全部人聽住我講，今日有重大事件發生係大埔一幢唐樓，詳細情況唔清楚，上頭話而家派四位精銳部隊出擊先，要配備埋重型武器，而家即刻出發。」
「係，知道。我同埋阿一，阿成同阿銘應道」二話不說，我同佢地3個即刻著軍裝，帶埋防毒面具同套裝，攞埋M4A1同手榴彈上返地面搭裝甲車出勤。
「轟!轟!轟」裝甲車應聲出勤，駛向大埔公路到達事發地點。

第三章
係駛經大埔公路途中，我地都FEEL到唔妥。
「咁少車架，平時呢D鐘數應該塞車架，咁少車架今日。」阿一同我地講
「仲有我地去開個間村屋士多都關左門呀，的確唔尋常。」阿成應道
係我地駛向大埔公路途中，車入面的對講機不斷要求總部增兵大埔
「我地受到不明恐怖攻擊，而家…..沙..沙..沙..」對講機不斷吱吱浸浸
「咁大家要打醒12分精神啦」阿銘上著槍堂咁講。
終於黎到事發地點。依間唐樓位於大埔墟街市的側邊，我地去到個到有幾陣雨，個天己經好黑，黑到好似深夜咁。幢唐樓己經好似REC套劇咁用哂白布蓋住。己經有5部警車係外圍封鎖。
「上好彈就落車做野啦。」阿成叫道，我地都應聲落車。一落車，警車個警號D燈光己經周圍射，但條街人流比平日少左5成，氣氛比車上望出去緊張好多。
「出示你地証件，唔係唔比入去。」2個警察攔住我地講。我地係特種部隊，証件係到。
「OK，我講解入面情況，你地先好入去」2個警察好無禮貌咁同我地講。內容大概係入左去唐樓的3個警察係查案個時比4名男女咬傷，而家要我地救返佢地出黎。
於是我地就好似REC咁通過條白透明帳蓬進入唐樓。

Biohazard feels

每一章內容深度唔夠，試下講多d細節位同埋角色之間既互動啦

雖然係故仔
基本有事都係出飛虎隊

同埋真係太簡單既劇情，依d 10成爛尾故
第一章就有咁多人名 d人點記，仲要路人甲名

太稚嫩 故唔是咁寫的